[
    {
        "title": "Capitania dos Portos da Bahia apoia a prociss\u00e3o de Bom Jesus dos Navegantes em Salvador (BA)",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-dos-portos-da-bahia-apoia-procissao-de-bom-jesus-dos-navegantes-em-salvador-ba",
        "description": "Capitania dos Portos da Bahia apoia a prociss\u00e3o de Bom Jesus dos Navegantes em Salvador (BA)",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-dos-portos-da-bahia-apoia-procissao-de-bom-jesus-dos-navegantes-em-salvador-ba",
        "publication_date": 1641586080
    },
    {
        "title": "Ag\u00eancia Fluvial de Imperatriz auxilia fam\u00edlias atingidas  por enchente do Rio Tocantins",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/agencia-fluvial-de-imperatriz-auxilia-familias-atingidas-por-enchente-do-rio-tocantins",
        "description": "Ag\u00eancia Fluvial de Imperatriz auxilia fam\u00edlias atingidas  por enchente do Rio Tocantins",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/agencia-fluvial-de-imperatriz-auxilia-familias-atingidas-por-enchente-do-rio-tocantins",
        "publication_date": 1641493200
    },
    {
        "title": "Comando da For\u00e7a Aeronaval prontifica  M\u00f3dulo de Gest\u00e3o de Grandes Comandos",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/comando-da-forca-aeronaval-prontifica-modulo-de-gestao-de-grandes-comandos",
        "description": "Comando da For\u00e7a Aeronaval prontifica  M\u00f3dulo de Gest\u00e3o de Grandes Comandos",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/comando-da-forca-aeronaval-prontifica-modulo-de-gestao-de-grandes-comandos",
        "publication_date": 1641493080
    },
    {
        "title": "Capitania dos Portos do Amap\u00e1 completa 15 dias de  Opera\u00e7\u00e3o \u201cVer\u00e3o\u201d",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-dos-portos-do-amapa-completa-15-dias-de-operacao-verao",
        "description": "Capitania dos Portos do Amap\u00e1 completa 15 dias de  Opera\u00e7\u00e3o \u201cVer\u00e3o\u201d",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-dos-portos-do-amapa-completa-15-dias-de-operacao-verao",
        "publication_date": 1641492900
    },
    {
        "title": "Ag\u00eancia da Capitania dos Portos no Oiapoque intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego aquavi\u00e1rio",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/agencia-da-capitania-dos-portos-no-oiapoque-intensifica-fiscalizacao-do-trafego-aquaviario",
        "description": "Ag\u00eancia da Capitania dos Portos no Oiapoque intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego aquavi\u00e1rio",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/agencia-da-capitania-dos-portos-no-oiapoque-intensifica-fiscalizacao-do-trafego-aquaviario",
        "publication_date": 1641492840
    },
    {
        "title": "Capitania Fluvial de Santar\u00e9m intensifica  inspe\u00e7\u00e3o naval na Opera\u00e7\u00e3o \u201cVer\u00e3o\u201d",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-fluvial-de-santarem-intensifica-inspecao-naval-na-operacao-verao",
        "description": "Capitania Fluvial de Santar\u00e9m intensifica  inspe\u00e7\u00e3o naval na Opera\u00e7\u00e3o \u201cVer\u00e3o\u201d",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-fluvial-de-santarem-intensifica-inspecao-naval-na-operacao-verao",
        "publication_date": 1641492780
    },
    {
        "title": "Comando do 2\u00ba Distrito Naval transporta doa\u00e7\u00f5es  para o Sul da Bahia",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/comando-do-2o-distrito-naval-transporta-doacoes-para-o-sul-da-bahia",
        "description": "Comando do 2\u00ba Distrito Naval transporta doa\u00e7\u00f5es  para o Sul da Bahia",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/comando-do-2o-distrito-naval-transporta-doacoes-para-o-sul-da-bahia",
        "publication_date": 1641411480
    },
    {
        "title": "Marinha entrega cestas b\u00e1sicas para fam\u00edlias e institui\u00e7\u00f5es,  no Piau\u00ed",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-entrega-cestas-basicas-para-familias-e-instituicoes-no-piaui",
        "description": "Marinha entrega cestas b\u00e1sicas para fam\u00edlias e institui\u00e7\u00f5es,  no Piau\u00ed",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-entrega-cestas-basicas-para-familias-e-instituicoes-no-piaui",
        "publication_date": 1641411060
    },
    {
        "title": "Parceria entre Marinha e Ind\u00fastrias Nucleares do Brasil alavanca a produ\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel nuclear para o LABGENE",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/parceria-entre-marinha-e-industrias-nucleares-do-brasil-alavanca-producao-de-combustivel",
        "description": "Parceria entre Marinha e Ind\u00fastrias Nucleares do Brasil alavanca a produ\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel nuclear para o LABGENE",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/parceria-entre-marinha-e-industrias-nucleares-do-brasil-alavanca-producao-de-combustivel",
        "publication_date": 1641327180
    },
    {
        "title": "Marinha apoia Cruz Vermelha brasileira",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-apoia-cruz-vermelha-brasileira",
        "description": "Marinha apoia Cruz Vermelha brasileira",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-apoia-cruz-vermelha-brasileira",
        "publication_date": 1641327060
    },
    {
        "title": "Batalh\u00e3o \u201cTonelero\u201d promove o  Curso Especial de Salto Livre",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/batalhao-tonelero-promove-o-curso-especial-de-salto-livre",
        "description": "Batalh\u00e3o \u201cTonelero\u201d promove o  Curso Especial de Salto Livre",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/batalhao-tonelero-promove-o-curso-especial-de-salto-livre",
        "publication_date": 1641326700
    },
    {
        "title": "Navio-Veleiro \u201cCisne Branco\u201d regressa da comiss\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o da regata Velas Latinoam\u00e9rica 2022",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/navio-veleiro-cisne-branco-regressa-da-comissao-de-divulgacao-da-regata-velas-latinoamerica",
        "description": "Navio-Veleiro \u201cCisne Branco\u201d regressa da comiss\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o da regata Velas Latinoam\u00e9rica 2022",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/navio-veleiro-cisne-branco-regressa-da-comissao-de-divulgacao-da-regata-velas-latinoamerica",
        "publication_date": 1641326580
    },
    {
        "title": "CIAMPA realiza Cerim\u00f4nia de Juramento \u00e0 Bandeira do  Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados Fuzileiros Navais",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/ciampa-realiza-cerimonia-de-juramento-bandeira-do-curso-de-formacao-de-soldados-0",
        "description": "CIAMPA realiza Cerim\u00f4nia de Juramento \u00e0 Bandeira do  Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados Fuzileiros Navais",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/ciampa-realiza-cerimonia-de-juramento-bandeira-do-curso-de-formacao-de-soldados-0",
        "publication_date": 1641326520
    },
    {
        "title": "CEFAN reavalia militares da Esta\u00e7\u00e3o Ant\u00e1rtica Comandante Ferraz ap\u00f3s regresso de miss\u00e3o",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/cefan-reavalia-militares-da-estacao-antartica-comandante-ferraz-apos-regresso-de-missao",
        "description": "CEFAN reavalia militares da Esta\u00e7\u00e3o Ant\u00e1rtica Comandante Ferraz ap\u00f3s regresso de miss\u00e3o",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/cefan-reavalia-militares-da-estacao-antartica-comandante-ferraz-apos-regresso-de-missao",
        "publication_date": 1640275920
    },
    {
        "title": "Aviso-Auxiliar \u201cBreves\u201d intensifica a\u00e7\u00f5es de  inspe\u00e7\u00e3o naval no Par\u00e1",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/node/32678",
        "description": "Aviso-Auxiliar \u201cBreves\u201d intensifica a\u00e7\u00f5es de  inspe\u00e7\u00e3o naval no Par\u00e1",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/node/32678",
        "publication_date": 1639778220
    },
    {
        "title": "PROSUB avan\u00e7a na entrega de unidades da  Infraestrutura Industrial",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/node/32675",
        "description": "PROSUB avan\u00e7a na entrega de unidades da  Infraestrutura Industrial",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/node/32675",
        "publication_date": 1639777620
    },
    {
        "title": "CEFAN participa da inclus\u00e3o social por meio do Esporte: do Profesp ao Programa Ol\u00edmpico da Marinha",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/node/32674",
        "description": "CEFAN participa da inclus\u00e3o social por meio do Esporte: do Profesp ao Programa Ol\u00edmpico da Marinha",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/node/32674",
        "publication_date": 1639777440
    },
    {
        "title": "Marinha apoia a \u201c3\u00aa Expedi\u00e7\u00e3o Araguaia \u2013 Xingu\u201d",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/node/32672",
        "description": "Marinha apoia a \u201c3\u00aa Expedi\u00e7\u00e3o Araguaia \u2013 Xingu\u201d",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/node/32672",
        "publication_date": 1639777140
    },
    {
        "title": "Capitania dos Portos de Santa Catarina forma novos aquavi\u00e1rios na Patromoria em Chapec\u00f3 (SC)",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/node/32671",
        "description": "Capitania dos Portos de Santa Catarina forma novos aquavi\u00e1rios na Patromoria em Chapec\u00f3 (SC)",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/node/32671",
        "publication_date": 1639777080
    },
    {
        "title": "Marinha presta apoio \u00e0 \u201cRegata Base Peixe-Boi\u201d, no litoral piauiense",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/node/32670",
        "description": "Marinha presta apoio \u00e0 \u201cRegata Base Peixe-Boi\u201d, no litoral piauiense",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/node/32670",
        "publication_date": 1639776960
    },
    {
        "title": "Marinha presta apoio \u00e0 \u201cRegata Base Peixe-Boi\u201d, no litoral piauiense",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/node/32669",
        "description": "Marinha presta apoio \u00e0 \u201cRegata Base Peixe-Boi\u201d, no litoral piauiense",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/node/32669",
        "publication_date": 1639776960
    },
    {
        "title": "CIASC realiza formatura dos cursos de carreira de 2021",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/ciasc-realiza-formatura-dos-cursos-de-carreira-de-2021",
        "description": "CIASC realiza formatura dos cursos de carreira de 2021",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/ciasc-realiza-formatura-dos-cursos-de-carreira-de-2021",
        "publication_date": 1639688940
    },
    {
        "title": "\u201cNatal dos Ribeirinhos\u201d: Marinha doa alimentos e brinquedos para comunidades da Ilha do Combu, em Bel\u00e9m (PA)",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/natal-dos-ribeirinhos-marinha-doa-alimentos-e-brinquedos-para-comunidades-da-ilha-do-combu",
        "description": "\u201cNatal dos Ribeirinhos\u201d: Marinha doa alimentos e brinquedos para comunidades da Ilha do Combu, em Bel\u00e9m (PA)",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/natal-dos-ribeirinhos-marinha-doa-alimentos-e-brinquedos-para-comunidades-da-ilha-do-combu",
        "publication_date": 1639688820
    },
    {
        "title": "Capitania dos Portos do Amap\u00e1 participa de a\u00e7\u00f5es educativas junto \u00e0 Prefeitura de Santana (AP)",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-dos-portos-do-amapa-participa-de-acoes-educativas-junto-prefeitura-de-santana-ap",
        "description": "Capitania dos Portos do Amap\u00e1 participa de a\u00e7\u00f5es educativas junto \u00e0 Prefeitura de Santana (AP)",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-dos-portos-do-amapa-participa-de-acoes-educativas-junto-prefeitura-de-santana-ap",
        "publication_date": 1639688700
    },
    {
        "title": "Marinha celebra Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com Senai",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-celebra-acordo-de-cooperacao-tecnica-com-senai",
        "description": "Marinha celebra Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com Senai",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-celebra-acordo-de-cooperacao-tecnica-com-senai",
        "publication_date": 1639688640
    },
    {
        "title": "Capitania Fluvial de Santar\u00e9m habilita aquavi\u00e1rios e servidores p\u00fablicos",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-fluvial-de-santarem-habilita-aquaviarios-e-servidores-publicos",
        "description": "Capitania Fluvial de Santar\u00e9m habilita aquavi\u00e1rios e servidores p\u00fablicos",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-fluvial-de-santarem-habilita-aquaviarios-e-servidores-publicos",
        "publication_date": 1639688580
    },
    {
        "title": "Capitania dos Portos do Rio Grande do Norte conclui  curso de forma\u00e7\u00e3o em Pititinga (RN)",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-dos-portos-do-rio-grande-do-norte-conclui-curso-de-formacao-em-pititinga-rn",
        "description": "Capitania dos Portos do Rio Grande do Norte conclui  curso de forma\u00e7\u00e3o em Pititinga (RN)",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/capitania-dos-portos-do-rio-grande-do-norte-conclui-curso-de-formacao-em-pititinga-rn",
        "publication_date": 1639688520
    },
    {
        "title": "Marinha promove evento para crian\u00e7as da  Escola Sargento Jo\u00e3o D\u00e9lio dos Santos",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-promove-evento-para-criancas-da-escola-sargento-joao-delio-dos-santos",
        "description": "Marinha promove evento para crian\u00e7as da  Escola Sargento Jo\u00e3o D\u00e9lio dos Santos",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-promove-evento-para-criancas-da-escola-sargento-joao-delio-dos-santos",
        "publication_date": 1639688400
    },
    {
        "title": "Marinha realiza a segunda fase da  XL Opera\u00e7\u00e3o \u201cDrag\u00e3o/Meridiano\u201d",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-realiza-segunda-fase-da-xl-operacao-dragaomeridiano",
        "description": "Marinha realiza a segunda fase da  XL Opera\u00e7\u00e3o \u201cDrag\u00e3o/Meridiano\u201d",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/marinha-realiza-segunda-fase-da-xl-operacao-dragaomeridiano",
        "publication_date": 1639604340
    },
    {
        "title": "Escola Naval realiza a Cerim\u00f4nia de Declara\u00e7\u00e3o de Guardas-Marinha de 2021",
        "link": "https://www.marinha.mil.br/noticias/escola-naval-realiza-cerimonia-de-declaracao-de-guardas-marinha-de-2021",
        "description": "Escola Naval realiza a Cerim\u00f4nia de Declara\u00e7\u00e3o de Guardas-Marinha de 2021",
        "author": null,
        "guid": "https://www.marinha.mil.br/noticias/escola-naval-realiza-cerimonia-de-declaracao-de-guardas-marinha-de-2021",
        "publication_date": 1639604220
    }
]